今日不是end game

政府做嘅野 太明顯了

今日唔係end game 記住
重有大把野可以做
請前線 同 其他人唔好俾憤怒支配
今日落場唱聖詩 幫佢地超渡
慢慢玩 玩到10 月 1 日
10 月1 日你當end game 我就支持

推

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

例如有咩可以做？

唔使講咁遠
聽日機場壓力測試要人

不受傷不被捕

條7 婆越想10 月前搞掂
我地越唔可以俾佢得逞

佢有deadline 我地冇

我地10 月 1 日 先同佢地18 區賀蟈慶

Push

請大家download pokemon go

puah

推下先

be water

成班風向撚吹到今日最後一戰咁
屌你過完暑假仲有排玩呀

咪當今日end game 啊